武漢肺炎死亡率50%！一中招就輸硬！！

每兩個人中招，其中一個就死！！！
50%死亡率
我地今次大鑊！！真係輸了！

清數學DSE咩grade

你對黨嘅數據認真就輸了

超過50

控制住疫情喇，全體🐷奴下周有工返喇

確診完，一係治癒一係死亡，只有呢兩個下場

復活

真係羞家，數都唔識計
係好番同病死嘅人之外，仲有班病緊咖嘛，正確嘅死率要包埋佢地落分母咖

神算

你條弱智仔咩事

唔明樓主有咩錯？ 暫時死亡率係咁高喎

新會然發現

樓主個名

可以再染啵，即果頭出院，過兩日再入返。病危就話治愈出院，係出門瓜咗就唔計數架。自己醒返未又走去醫院囉。

確診左之後，
你有超過50%係死亡
少於50%好返出院 但係唔排除會被傳染多一次

果啲未處理既放埋去分母做乜

而家係已處理425人，當中一半人死左

病緊=重擲骰仔=唔計
所以樓主冇錯

利伸:
PURE MATHS拎F

另一半人係出院後死亡，所以係唔計係病死名單。若有奇蹟出現，出院後突然醒返，咁未再入過院囉

真 以依家鄰國個數據來睇係無錯

亦可能係第二次感染後未行到醫院就已經直咗。一樣唔計算入病死名單。即屍體發現案，無可疑

🐷奶人接觸現代後可以變得更壞更邪惡架

認真就輸了😂😂

無可能得二百幾人死咁少

咪係唔知屌乜春

駁唔到

死亡率咁計架咩？

治癒 : 死亡比例都係有參考價值的。

疫區死亡率會因爲資源不足而慢慢上升
非疫區嘅會因爲對病嘅熟悉而慢慢下降
所以如果香港喺完全封蝗蟲嗰陣都未有死亡嘅話應該唔會有人死

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

樓主你終於上到熱門啦
請善用起底功能

成日輸

清...心水清...
確診嗰啲其實排緊隊特派彩......

50%一係死一係唔死

我係咪好冇用笑咗出聲
十二碼一係入、一係唔入

其實係100%
中左支那肺炎嘅遲早都要死
樓主講嘅係短期內嘅死亡率
已經好客氣

樓主請pin呢個

恭喜輸巴終於上熱門

一開始諗住笑樓主on9唔識計數
但又有啲道理

我都唔想....但呢獲真係輸埋條命.....

支那嘅數據，你喺後面加兩個零差唔多

當年沙士香港1755人確疹、299人死亡，其餘就係好返。
死亡率係17% 。
咁同樣道理...按照圖中康復和死亡嘅比例，死亡率>50%。

屌你老母等我仲信少於10%
支那點解咁on9放埋康復嘅數字

大過50%, 未計一堆康復完再感染過然後死亡

死亡率=
死亡人數/確診案例
定
死亡人數/(康復人數+死亡人數)?

真心求教

後者, 如果確診案例一直加
但啲人又死唔斷氣
就會計少咗 輕視咗

共產黨數字不可信

一定仲要高

聽講治癒果班 大部分只係普通發燒感冒， 佢地好番當醫番好

你又講得冇錯

咁樣計其實買六合彩都有成50%中獎一係中 一係唔中

錯 因為你唔中既話會再買, 所以中獎100%, 回唔回到本就另一個問題

唔係一樣咩

大家要考慮埋, 就算唔死得, 個肺已經係變咗所謂磨砂肺, 功能大打折扣, 可能以後行步路都會上氣唔接下氣

有錯咩

有無source?

件事完咗
全部確診嘅人 好返/死咗 就真係一樣
而家仲係治療中, 都未有結果, 又要計落去個總數度

樓主講一個疫症嘅死亡率，我就assume 佢講嘅係case fatality rate咖啦總之奶左嘢嘅就放分母，死左放分子。睇開英文報紙就會知不嬲個mortality rate of coronvirus 係個位數

當然，統計學有好多limitations，呢條式都係
成班人病緊生死未卜呀嘛，CFR 係唔會當呢班人唔存在，剩係計已知下場嘅人，咁所以嗰uncertainties係大咖，啱呀，咪bias 囉，呢個係limitation黎

Possibility is not probability.

而家啲人嘅心態係諗中咗招會唔會死
所以用 死 /(生+死) 好似合理啲

治癒後肺部份己纖維化，終生殘廢。之後不會有抗體，仍可再被感染！....

中咗會唔會有抗體

咁呢個唔係死亡率囉

當真係用樓主嗰條式啦，一樣有fallency of average 嘅問題
想知自己有幾大機會死，正常都睇番age specific 嗰條數咖啦老嘢嗰survival rate 正常點都低過後生咖啦。如果大部分死左嘅都係老嘢咪會拉高嗰數字囉

好多真心膠

咁唔中都係遲早死啦

洗乜咁勞氣，呢d真係要完全封鎖

你識唔識㗎，中左病毒嘅話，
一係死，一係唔死，咁咪50%囉

你就真係唔識啦。隻病由染上到死要一段時間，假設平均係七日，計死亡率應該要用今日累計死亡人數除上禮拜感染人數。

如果係計確診後嘅死亡率，
樓主有咩錯

要認真講嘅話 sample space 未夠大

咁果條海通國際高層

明明覺得有問題
但係講唔出個問題係邊
是但啦 反正個數都係假

死亡人數固然恐佈，至今天已2百幾人！而且冇乜人信
而至今治愈人數都只係得2百幾就更恐佈！
既係話未治愈人數成萬人！而且不斷增加中
(今天1萬確疹其實白痴先信)
大陸醫療體系好大機會崩潰

如果疫症完左
以上兩者應該係一樣

但而家我都唔識答你

有冇香港同外國確診完好返案例？

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

點只50%

好多人暴斃街頭。

最初想笑樓主
但諗諗下
樓主先係最醒果個

小弟冇知，乜同一個病毒好返可以再感染多次？

幾數字再乘10，一星期內最少50000人為黨死

好番會有抗體SARS都係啦

清，不是人人治愈的日數都一樣的

緊係後者

訓唔到醫院，死喺街邊會當係自然死亡

第三個可能：永久住院。

好多人唔識計數入嚟笑樓主

呢隻廣東已有再感染案例，即係疫苗都未必有用，含球産

其實點樣治療？

一係死一係好番

不要炫耀白痴

信共得救，復活升天

呢個先係接近真相，最終計法當然係死亡除確診。
正在治療未死，唔應該當治愈，應該用過去數據計算比例，即係死亡同已經治愈的比例。

暫時無得醫 只係可以令你舒服啲

袁國勇話死亡率係2%, 唔駛去排口罩

十二碼一係入一係唔入

二萬人

治癒人數

無計錯，畀冠狀病毒射12碼，唔入可以再射過，射到入為止，基率係一係好返龍門搬走結束賽事，一係繼續射

100%囉

你個名

我見支那網直頭話出得院

人一定會死 死亡率100％

唔可以同病毒共生咩

正確，即使治癒後都會死亡

？？唔明 都有二百幾日醫得返 況且仲有好多係確診但係未有結果

一係治癒，一係死亡

數字上確實若 50 50。。。

仲有好多人係未有結果 咁快下定論會唔公道

所以呢個moment 係50 50。。。

即係患左肺炎既
能夠完成療程出院既
有一半係因為死撚左
岩唔岩

確診成萬人喎。

但其實死亡率唔係應該用死亡率除確診人數咩
因為其他人未知結果，即係大概係死亡率2％左右

中国武漢肺炎 - 死亡率 & 病死率

好多人唔識計數，樓主pin

會好番 不過唔係醫好

當年SARS都係有大部分人自己好翻，
但唔係靠藥針對，係靠免疫系統自己好

根本就無錯

佢地自己弱智

咁樣唔係叫治癒同死亡既機會率一樣炸咩
唔會係50%囉

輸你老母

弱智人士學人分析數據，仲有班弱智附和，連登真係funny

其實感冒都係唧 無藥醫 要靠自己既免疫系統

樓主唔識計數，仲有一堆未入院就瓜左既人
所以估計99%左右

病死率先係重點，
武漢肺炎病死率高好多倍

同樣道理

治癒率2％左右

六合彩一係中獎一係唔中獎，咁中獎機率係咪50%

唔識都算，仲要喺度亂鳩咁噏，想製造恐慌啊？

樓主顛覆我對生物統計學的認知

等緊死/治癒囉
而死/治癒 係50/50

梗係唔係除確診人數啦
係除治癒同死亡人數嘅總和
暫時黎睇真係一半一半

過撚左50啦
212生存 同 213 死亡

有10000人因為火災困左係頂樓
逃生路線只有跳樓
暫時有100人跳完唔死 100人跳完死左
9800個未跳
咁你話死亡率係1%定50%喇

樓主真係冇改錯名

唔逃唔等於會死

睇下樓主個名先啦

樓主無講錯

條件概率係大過50%

假設病人只會康復或死亡

而事實上病人亦真係只會康復或死亡

心水清

問緊跳樓嘅死亡率喎

中得幾個,唔中幾十萬個wo

其實點解會治癒到

而事實上，病人有機率成世要住医院受隔離，好似愛滋病人成世人都有病，直至自然死亡，那死亡率100%!!